What’s next?

Let’s say if the Central government decides the send in the PLA down the road, will we fight them as well or that would be the time to surrender?

Bro, that’s no way for going back. Death or freedom.

If they do, then we’ll win!
And we’ll fight, and the door of Valhalla will open to us.